有情緒問題嘅真係唔好諗住過正常生活

害人害己 一情緒化就搞到其他人不知所措 安慰得你一次 唔代表有下一次 你都唔好意思次次都難為人啦

唔好害人 摺埋等某一日上天送一舊磚頭俾我算啦

I know that feel bro
每日都覺得好辛苦又唔知點解

我知原因但搵唔到方法解決

咁早啲瞓當無事發生過啦

返通宵

Ching 做bar?

Lab

完全明白
就好似身患絕症

其實係咪應該盡早推走會關心自己既人?

又係你

佢可能係難得嘅天使黎主動關心你呢
人 但千奇唔好難為人

其實有時係知點解決，但係因為一啲原因而唔去行動
我都係咁
btw習慣去做運動，會有好大改善

點先知自己係有情緒問題

情緒低落果陣真係好難受嘅！不過捱過去就得架啦

點會控制唔到
比d心機

邊隻情緒問題先？

我就覺自己有d抑鬱 有時會好頹好謝做乜都冇心機 剩係想攤係張床

但我唔會搵人安慰 我會自己自閉一日 睇下d搞笑野一動物片舒緩自己

我都係 連present都唔想去

就頂唔住

搵你個名幫手囉

治標唔治本 冇理由snoop dogg咁